感覺嘅野真係好難講

例如你同A打開機，間中都會同B玩
但同A點都有默契啲，開心啲
同B打唔係唔好玩，但真係點都唔同

人夾人緣

唔好同B打

B係你隻兵

除咗打機都仲有好多例子嘅，感覺嘅野真係好煩

同C打

唔是啦同性

緣呀！

未有c出現

a係異性？

無謂勉强la =.=
格硬做朋友 得不償失

有同有異

A隊男女，b女

收到

我都覺 應該係自己未move on到

認得你個名

你咪靜啦屌

係

同我打囉咩驚先